[千古迷題]究竟CAP TV 係依賴乜維生

又唔見有廣告贊助佢地
POST 係FACEBOOK 又唔會計views 分紅
但又可以出片出得咁密
租office 唔洗錢
咁多員工飲枝水都要啦呱

反而bomba咁低質
有贊助又收人錢都講到咁難生存
我真係睇唔明

有utube channel
我都開始睇佢地utube而唔睇fb

佢地youtube d views 少到可憐

cap tv仲低質過bomba

我都想知 佢地仲有好大知田studio定唔知公司

人問題

Fb 好似都有分紅

靠公司囉 只係公司其中一個dept

差唔多低質啦
唔知連登班小學生吹奏captv啲咩

咪係

無

智障先唔鐘意睇

硬係覺得佢地好有錢/有勢力

可以請到twins/ 林嘉欣拍片

好似係人獸成鷹黃嘅野黎
傳統娛樂唔得試做網上
錢又唔係用得多
時機成熟一賺就返哂黎

鷹王敢出咁既內容？
我就唔多信呀

王晶都出錢拍天水圍日與夜啦

YouTube 好似有廣告？印象佢地有開

留名，想知
Captv 真係好痴線，日日出新片，條條唔同橋、唔同形式，質素keep住中上，間唔中彈條勁既出黎，on99咁去講正經野，有部分片都好值得比人反思

睇邊d啦，配音抽水個d正，其他就.....

呢樣真 佢真人拍嗰啲好on9

cap tv 係新傳媒旗下，新傳媒本來係英皇之後賣咗俾恆大。可能恆大買新傳媒其實淨係想買殼唔想理間公司，所以交由英皇繼續管理

知唔知問題係邊? 個問題係個掣度呀

jackie好正

最佳仙人掌